階段性勝利大家樂發盈警，一直都好想樓下間大家樂執笠

樓下間大家樂我一直都棍佢執笠
班大陸西個撚個黑口黑面
野又難食又貴服務又差
快撚啲執🖕

推

彭斯講野得二百retweet